## Arbres binaires de recherche. 3/4 : Autres opérations

1. Motivation et méthodologie
2. Principe,rechercher dans un ABR
3. **Autres opérations part1**
4. Autres opérations part2


[![Vidéo 3 B3-M1-S5 ](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/img/NSI-B3-M1-S5-V3.png)](https://files.inria.fr/LearningLab_public/C045TV/NSI-B3-M1-S5-V3.mp4)

## Transcription de la vidéo 

(en cours de mise en place) 
